俾人分化緊 大家小心

資訊不完全根本冇人有責任
班狗今日嘅行為根本我地就冇消息
所有人都估估下
我唔排除都有人放假消息
但係我地可以睇到機場個邊啲人都開始走
有證據睇到有可能強行清場

經過昨日嘅事睇得出根本啲狗開始唔理形象
係機場放tg都好有可能

係機場依個環境
假如職員同遊客走曬
啲狗只要封死個出口
[/size=6]啲手足根本冇機會走[/size=6]
假如佢地今日真係強沖
手足俾人拉曬又會俾人話做咩唔走，be water

依家出面好多po係度互屌緊

正正中左班撚樣嘅局
[/size=6][/red]攻城為下 攻心為上[/red][/size=6]

我覺得走係保存到大家
一俾佢地捉就咩都冇

理性撒退並唔係輸
只係下次更有力嘅反擊
記住我地係不分化不割蓆
佢地就係分化緊我地
唔好咁傻豬豬中左佢地班狗嘅計

Btw第一次開po，有咩錯屌細力啲

自推

啲排版錯撚曬

推

我係咪開左個假連登

不如你執好個排版，再重新出post？

我都覺，樓主真係好on9

唔知啲字錯係邊到，不過都係推左先

冇人理

大家係咪掛住互屌唔理我

最好就大家唔好再互屌

由我依個小毒毒係度單機

光復香港 時代革命

樓豬真係好慘

一人一like救救傷心樓主

一定係我未更新連登，所以冇人理

你都on9，係你冇朋友炸

一定係大家推緊啲重要post，所以冇人理我

樓主我陪你

毒左咁多年諗住一世都唔會開po
點知開po都冇人理

黑警死全家